神戶除左姬路城，重有邊d景點要去？

距離有馬遠唔遠？
需要住一兩晚嗎？

毒撚出城，唔知點算

有馬浸個温泉 點都要留一日啦

係咪係三宮站?

有馬離姬路遠唔遠？還是近三宮站?

早幾日去完異人館
條上斜行到pk

LM 下年可能去神戶

異人館伏到
行餐死得個睇字

6月去完黎 一日內先係神戶去姫路 再番神戶食牛 再去浸溫泉 再番神戶拎行李再去京都 攰撚到

嚴格黎講基佬城唔算神戶 係神戶搭鐵都仲要8 9個字先到

神戶主要係上六甲摩耶山睇夜景 日頭就去下食神戶牛

以上行程都肯定用上一日時間 所以去有馬的話就肯定加多半日先

姬路城
係姬路
唔係神戶.......

一齊啦喂

好無玩

基佬城真係一生人一定要去一次，超正

一日？唔係掛

咁如果去姬路城又去有馬，最後回到京都，咁應該係邊度住?

明白了，是姬路站。

真係好靚，一定去

基婆城

燈柱阻尻住！

巴打望下地圖先開post啦

就係唔識先問

伸手到

小學雞地圖/車程又都唔識睇學人自由行？

認真姬路玩唔到一日 通常早上玩完會坐多程車去東京果邊
夜晚再坐返同一條線返大阪酒店

如果有女一齊去就建議神戶公園前酒店住返晚。個海景露台好撚正
再座下摩天輪，睇音樂噴泉，食埋個神戶牛，條女仲唔手到拿來
(個人覺得神戶公園個邊夜晚真係好鬼浪漫 毒撚就算吧啦，一對對，閃到盲

有馬唔遠，搭鐵路印象中唔使一個鐘，溫泉你都浸唔到好耐㗎啦，最多咪一兩位鐘，再喺附近行下，一個下晝就可以搞掂返神戶，跟手去睇埋摩耶山夜景

異人館

摩耶山

姬路城正，上年去用咗我大半日行

姬路城果頭都算係神戶

全部都要俾錢先入得
3000円行到主要果8個館 另外3個再加1400(好似係)
3連休中間果日去 多人到pk
係新神戶落車仲要行上去

涼少少去應該幾舒服

11-12點左右去到三宮食牛>下晝異人館>夜晚神戶港咁玩應該幾好

我個陣係 姬路城>神戶>有馬 一日遊
神戶只係試下神戶牛

神戶垃圾地方

姬路城2年前開返果陣去過
好多人
就係去排隊行樓梯
唔似其他城咁有文物展覽睇 好似係

如果想去同姬路城合照 可以去好古園
果度望到姬路城

係幾靚既

咁你一早去左基佬城先 中午番神戶食飯

飯後上六甲摩耶山再搭埋cable car過有馬

浸到咁上下就番上山睇夜景 之後番酒店

不過京都好L遠喎 你會唔會認真睇下地圖先呀

lm

入場費仲要好撚貴

基佬城

好靚呀！好想去

羽柴秀吉

個城同天守本身咪係文物囉

上個乜乜花園 幾靚

神戶港真係冇乜好睇，見過維港就不覺得不外如是，上海外灘仲好睇過佢

似乎神戶除左食牛都冇乜好做

上次諗住神戶食牛 結果去完姬路直上有馬skip左神戶

多謝閣下提供有用資訊

我去神戶係為左睇球星

神戶可以唔洗去
直接去姬路城

好趕

實好撚貴啦
這些機會

姬路，

兵庫縣先係。

一日票？

好多人都咁講，但順道去姬路同有馬

有睇圖，所以先諗住係神戶住一晚。

嘩有櫻花睇，巴打三月尾去?

果到真係唔係情侶去黎把撚
上次三條麻甩佬去左, 其中一個黑左面

有冇邊間介紹，個個都話m字頭個間百年老店

神戶港個夜景垃圾

Btw之前去就朝早姬路城+好古園，之後去明石大橋，夜晚去左神戶+食牛

睇㴝個個去神戶都係為左神戶牛

去神户港灣塔間星巴克hea
我試過冇野做坐草地成日

四月頭

4月頭都未滿開，今年㴝？

7月去完
基佬》神戶》有馬
但每個地方地鐵你預30-45分鐘
第一次去基本上要去晒最出名果堆景點都未必夠

果陣住大阪買左4日KTP

其實去旅行太趕真係好辛苦，有時hea下先係享受。

明石大橋同海岸公園反而ok

我曾經係明治神宮hea左成個鐘

係 你有時間可以去
坐草地吹下海風好舒服
又多日本妹望

明治神宮已經淪陷咗

以前去神宮就係貪佢寧靜，係度hea下諗下野，近年都好難囉，記得有次係某神宮正在享受緊個寧靜，有班強國撚剎到，屌佢老母嘈撚到呢，，，即刻迫住要走人

去歐洲坐海灘睇鬼妹先係人生呀

有馬

今年遲開

姬路唔係係神戶市咩？

但我覺得個環境幾舒服，又無蝗

兵庫縣

無shopping地方都無乜蝗

對好多連登仔黎講係真係有用
好多人連睇咩都唔知就去睇，睇完又要屌伏呀，吹大左呀咁
(非針對巴打你)

神戶只去過 － 六甲山行山／夜景（半伏），元町通shopping（不如大阪行），有馬溫泉（幾特別但好遠），垂水outlet （幾好）

食牛就不了，性價比太低 同一價錢去大阪食燒和牛爽好多

除非閣下非常有錢

心大心細，可以剩係去姬路，有馬算啦

諗起都Jar jar 聲

聽講有麵包超人舘

你識條春咩
神戶同東京咪一樣係日本

姫路市

東京同大阪都係爭幾個站

遲下會係大阪去廣島
途中除左神戶同姬路仲有咩地方值得留下

上次9月訂1000蚊唔洗。5星級酒店算係咁
摩天輪個邊係有個面包超人館，商場，燒和牛，大型超市，神戶塔，地震館。大部分景點係哂個邊。夜景對比香港梗係差d，但無咁多人，海風又清新，hea下OK ga

姬路城正呀

金閣寺

岡山 倉敷 吳市

倉敷小弟覺得麻麻地 反而岡山就真心正 後樂園

不過早兩日去熱到爆炸

六甲山夜景伏到仆街咩百萬夜景仲衰過太平山個個

舊年去完真係好正
住梅田夾啱時間坐新幹線半個鐘就到

梅田住姬路要1.5小時？

事實上係
現存天守之中最大最完整就係姬路城